楊天命無懼生意因政見受抵制 國安法下堅持不走：信香港有轉機

五十知天命！2019年，堪輿學家楊天命已經55歲，這年香港發生了抗暴之戰，有人付出血淚上街抗爭，有人付出生命絕望控訴，寫下香港的傷痛歷史！這年，楊天命和同路人上街。

2019年6月30日，再有年輕的生命流逝了，楊天命在FB撰文：「我懇求您們，一個再也不能少了！流涙、悲痛。請保留實力，讓我們與您們並肩而行，您們不是孤獨的！」

隻字不提中國

天命不可違！在這場逆權運動上，楊天命一直都企得很前，為年輕人而流淚，希望港人齊心保護香港，當時帖文獲網民大讚，原來，背後他遭到好多恐嚇，打電話去他公司，SEND恐嚇短訊給他，抵制他的算命館等等，最近他推出牛年運程書「春牛圖」，他有批香港和台灣運勢都欠佳，至於大陸，他就隻字不提免煩。

「今年我嘅書冇寫中國嘅事，第一，如果我寫得啱嘅話，我怕俾人指洩漏國家機密，如果我寫錯嘅話，可能俾人話挑撥離間，如果要整你嘅話，一定有根據，指你煽動某啲事情，你知道我一向係膽小嘅人，所以避免呢啲無謂嘅是非，所以我今年嘅書，中國兩個字係冇出現。」君子不立危牆之下，面對霸權當道，只能自己保護自己。

去年香港立了國安法後，香港政治環境越來越嚴峻，不少人都打算離開香港，而愛好民主自由的楊天命，本身是加拿大公民，2000年回流香港開算命館，問他會否今年離開，返回加拿大與家人團聚？他堅定說：「唔走！我回流香港，因為我愛香港。而家整個政治環境同以前相差係好遠，但我個人好樂觀嘅，覺得香港只係突然有病，香港會康復，我覺得有天意嘅。」

對於特首林鄭的表現有何評價？他說：「簡直太突出，表現直頭估佢唔到，以一個正常人估計佢嘅嘢，本身真係無法估計。」

唔信香港冇得救

楊天命直到現在，選擇為人算命和看風水，是想教人趨吉避凶，以最好的方法幫人改善命運。因為相信命理，他相信香港有轉機：「好多人話香港已經冇救，話香港已經完結，但我都唔相信，因為仲有一群香港人，會默默耕耘，做佢哋應該做嘅事！而且我時時喺度諗，1997年嘅時候我哋走咗，好多人喺2000年回來，而家啲人走係正常，其他人問我要唔要走？我講真，唔走。」

他相信世界是會轉變，法律都會轉變，希望在艱難時期為港人算八字紓解壓力，「突然有啲人落台，又或有人上台嘅話，係會轉變嘅，有可能變得更緊，有可能會寬鬆咗，你唔知道嘅，但係如果轉變好嘅話，我認為所有走嘅人，一部份會回流香港，建設香港，我係樂觀嘅。即係好多規限之中，我想做好自己本份，有啲人需要心理治療同輔導，即使香港人處於艱難時期，做好本份即可，我會在八字中，幫助佢哋紓解現在嘅壓力，而且給予佢哋一個方法，脫離或者改變現在嘅命運。」

因為表態後遭恐嚇，生意少了，還有人給予很多壓迫，但楊天命沒有後悔曾經表態：「我冇後悔，我表態唔係用一個玄學家嘅身份，我係用一個在香港土生土長嘅香港人表態，我係香港人，為乜唔講，我出生就賦予我呢種自由，為乜嘢唔講得，當然對我嘅工作絕對有影響，我一直有好多大陸嘅風水客，即係飛去大陸睇嘅，而家全部冇晒，但我唔後悔，賺多一個錢唔多，少賺一個錢也唔少，真係唔後悔。」

Link

康復香港

香港係一條南龍

最後，楊天命卜卦預測香港的運勢：「香港嘅地運係完結了，因為香港最重要嘅係西南面見到水，之後北面見到水，我哋整個香港北面見到水係中環、金鐘同銅鑼灣一帶，香港在行九運，即是2024年之後，係少咗金融經濟中心嘅運氣，冇咗呢個運氣嘅話，而中國同俄羅斯喺北面都見唔到水，運氣都唔好，而香港係一條南龍，整個中國向南發展嘅一條龍脈，其實香港好嘅話，中國才會好，香港就係中國嘅吸財大笨象，你而家令到香港無法做中國嘅吸財大笨象，中國都唔會富裕起嚟，你唔可以認為，上海可以代替香港，如果上海代替香港，應該好耐之前便代替咗，直到現在仍然做唔到，因為香港本身就係一塊福地，如果中國嘅領導者，肯放寬自由畀香港，回復以前嘅制度，香港就會不停為中國生錢。」

做神棍咁好賺梗係唔走

有指香港政府擬不讓市民持有雙重國籍，若然真的立法，屆時香港可能不少人要作出選擇，楊天命也是擁有加拿大護照和香港特區護照，問他怎樣選擇？他無奈表示：「真係要揀嘅話，當然選擇加拿大國籍，有任何事情，領事館都會救我！」

有線講風水
仲有裕美

楊天命批今年疫情持續 香港經濟差移民人數增

時代革命

佢真係好過cctvb個堆

楊天命不做插花師轉行算命 西藏高僧收為徒改變一生

楊天命如何會由一個在香港公開賽領了幾個獎的出色插花師，搖身一變成為一位有名的堪輿學家呢？原來是上天選擇了他當上這行業，讓他教人趨吉避凶，改善運氣。最大轉捩點是他在人生中結識了一位印度風水師，告訴他：「西藏有位師傅等緊你，你去搵佢，佢會收你為徒！」自此改變了他的一生。

同蘇民峰一樣講2024冇運行

錯啦 佢唔係要整死隻大笨象
係想完全控制隻大笨象
但係隻大笨象係到處食草吸水先會肥嫁
所以就係咁矛盾

支持黃風水師!! 加油

點解你唔直接改id 做

怨婦主義者佛利民

中共為咗權力，可以寧願整死隻大笨象，反正捱窮食草嘅係一般人民，當權者繼續大把錢財

只有自由嘅香港先幫刁搵到錢
但刁又擔心控制唔到
結果就想令香港變成一個「無自由嘅自由社會」

你咁講都冇錯ga

都唔係ga 香港始終硬件係強
轉左國內精英掌握繼續搵錢係冇問題的
只係搵多搵少ga問題

支持一下

講來講去都係浸透香港
問題係支共自己都信唔過支國人

黃色經濟圈

一直都係咁 整死外人
之後自己人打自己人 民族性係咁
不過衣方面唔好話人 鬥黃都係咁

呢條廢西都出聲 估唔到

其實幾多人真係會走?

hardware點好都要睇input output
香港啲1st 2nd industry已經死撚咗
得返服務性行業
冇得主動整product只可以睇人面色被動做嘢

好啦點解香港以前做得住
就係因為香港locate係支那同世界之間做bridge
當呢個功能冇咗之後
會變成點都唔駛多講

又冇咁快 兩三代之後唔敢講

變革香港，唯一出路！（民建聯）

lm等睇批鬥自己人

你條賤種五毛幾時死呀！

已封鎖會員 春日主義者佛利民

咁樂觀？
日本貼埋錢都想自己公司離開支那
再講近啲緬甸軍政府一攪coup d'État
日本kirin唔夠幾日即刻同喺當地合作緊嘅軍公司割蓆

可想而知之後會好大可能有親呢啲嘢都唔再會好似以前咁慢慢同你就做

冇問題 外資走 中資或者親中外資入姐
佢仲要香港吸水ga 佢頂住今次撤資潮就冇問題

#32

連登仔：一日神棍，終身神棍，黃又點，神棍就神棍，批佢老母

等睇移民撚入黎屌佢留低等於藍絲

連登仔：話鳩知你黃，總之留港撚一律當港豬，香港人，移民！

風水佬都夠膽出聲
呢行幾多有錢佬生意 全部可以無曬

支持朱孝天

黃色命理圈

風水師

黑兔走入青龍穴 欲盡不盡不可說

其實會少好多好多生意係真
越有錢越係會做過越多虧心事
自然迷信想趨吉避凶
如果你話佢係為cap水而變黃出聲就實屬戇鳩

支持同路人

成日將佢同埋咗中共堆果個李天命撈亂

洗唔洗佢批啊
英女皇一生富貴啲friend?

神你老母
你要屌既去香港果啲呃錢戀童假教會度屌左先

有錢佬，尤其支那佬
個個都又藍又紅
平民黃圈又有幾多人捨得搵楊天命算命呀

話佢cap水扮黃嘅係真on9唔係扮

一個有骨氣嘅信仰吹水佬

佢都準 講左Trump連任唔到

Top人材

精英

來得的150已經係人中之龍

支持天命師傅

黃絲手足黎㗎on9

問佢下一隻GME 係乜

做佢呢一行都咁夠膽發聲真respect

而家已經覺得冇運行, 咁2024年係咪指連最後一根稻草樓市都會爆埋

裕美唔係基督徒咩

八運行完到九運啦

共產主義既生財方法唔需要吸水大笨象

武肺應該都飛唔到返大陸睇風水
隔離咁耐仲要食屎
不如唔接好過接

最大轉捩點是他在人生中結識了一位印度風水師，告訴他：「西藏有位師傅等緊你，你去搵佢，佢會收你為徒！」自此改變了他的一生。

印度+西藏+中式玄學?

所以仲重複講緊一國兩制,不變形不走樣

尋日見有佢問風水

幾準

打仗呀嘛

剿滅共匪，變革香港

唔知點解講得佢講野好撚瀟

楊師傅加油

梗係 到時係戰爭WW3世界

推佢 有風骨 敢於表態 respect

大家攬炒可能係最好結局

推

呢句說話真係好撚難聽
因為你地上一句係時代抗疫

玩夠膠未？恐懼夠未？玩夠未？

連登d移民撚出句聲

香港已經輸咗

Dr. Strange

你老母做雞俾狗屌仲好賺啦
不過屌到有絕症姐

炒到2023年放 又贏

佢地靠鳩up開飯嘅
環境越艱難就越多人想怪力亂神

林鄭仲係度就一定冇運行

呢樣真
家吓搞邪教應該好多人會落嗒

香港 仲有得救

今年買佢啲運程書

想收集數據呀？
過主啦

買黎支持下先

地運係2024 轉晒格局
而呢幾年係過渡期
所以d嘢轉差得好快

仲有人屌佢為錢留喺香港
如果為錢幫支那狗睇風水好過啦

香港本來就係支那嘅輸血管

但而家返唔到轉頭了

佢五毛黎架

所以呢種職業嘅人無離開香港唔應該被特別尊重
相反佢移民先突顯到香港垃圾
我反而更尊重佢

push

香港仲有得救

有得做呀

出左好耐啦 只係佢風水佬都係比人笑

我唔明如果我係北上深廣人

而西方又當香港一個中國普通城市時

點解仲要落香港賺錢

生活成本又貴